# Тесты для лабораторной работы № 05, Задание № 03

## Входные данные

Файл с целыми числами

## Выходные данные

Файл с целыми числами

## Позитивные тесты

arg `p`
- 01 - Случайный порядок

arg `s`
- 02 - Случайный порядок, все элементы разные
- 03 - Упорядоченный по возрастанию
- 04 - Упорядоченный по убыванию
- 05 - Случайный порядок, но есть одинаковые
- 06 - Два элемент по возрастанию
- 07 - Два элемент по убыванию
- 08 - Один элемент

## Негативные тесты

- 01 - нет цифры
- 02 - есть не цифры (как перевести в бинари?)
- 03 - файл поврежден
- 04 - c number (number не целое число)

